灌湯餃 反了

隻手d青筋

變濃湯餃

水餃黎既 喂

咪撚癲啦